[藍絲醫科生]有位hku港大未來醫生怒斥各位黃絲暴徒

無醫德都做到醫生

Hku student email 應該係xxxx@connect.hku.hk
大家千祈唔好炸vicdyx@connect.hku.hk

thx
千其唔好炸呀
我好理性和平嫁

推

共畜

自推

屌 P牌推唔到
好似冇見過佢
不嬲覺得HKU Med有好一部分人離地奶共(懶精英覺得其他野全部唔關自己事
我仲以為Med NDS唔多
利申：Med

sad
我個邊仲多nds

通常我感覺Med比較少NDS(因為NDS英文太廢？
最多應該係Engine？(唔肯定
問題係你睇返HKU Med 個history有幾多個係高官，幾多奶共。。。
Med 又深黃嘅真係好少(至少唔會好公開表達

P牌med友推

HKU med應該唔多nds不過離地撚一大堆
一堆外國返嚟嘅中產同既得利益者

真係超多離地撚
好多覺得自己MBBS又點撚勁法
尤其去果下外國嗰啲完全唔明香港點解要咁
淨係識得鬧人阻住佢 警暴又睇唔撚到 斬人又睇唔撚到 淨係識得鬧藍絲比人私鳥

點解要加密？

佢哋淨係識睇CCTVB同香土 唔識自己搵其他evidence?(佢哋有冇上EBP

決定不加密了，方便更多人睇到
愛國愛港好青年可以認識下佢

淨係不斷覺得自己有醫生做好威威係咁幫自己無限打飛機(grad 到先算啦
無考慮過自己其實係垃圾無資格做醫生
好擔心香港未來嘅醫療

聽朋友講唔少mbbs有外國護照可以隨時走人
而好多係和理非

Not surprised 暴大先係真。醫學院
但係香港MBBS外國可以執葉咩(至少美國同加拿大要 MD 應該唔得？

應該唔得既
但隨時可以去外國定居+拎福利呢樣野已經比好多香港人幸福

又自推

唔好私了啊

記得唔好
本人熱愛和平

Push

推

有咩方法治到佢

比啲咁既人做醫生仲得了 屌那星
將來就係佢呢啲藍絲醫生篤灰

大把無醫德
屌
家陣中國已被共匪侵佔
國破山河在
愛國？除左口up幾句做左d咩？
認識好自家歷史先講

再自推

有冇閃卡

似係讀唔到美國d med school
好打極有限

唔明leaving for China
嗰張圖點樣身體很誠實
不過推

返大陸啦

推 冇醫德都想做醫生？
Sorry u can’t be a doctor

G

p

Victoria Diu

p牌仔推唔郁

connect果個應該係for alumni

個姓係支那人？

點解連醫生都要收蝗蟲

我登記lihkg有用connect?

又係呢d xyz字頭既NDS
唔反共只因佢地係呢個制度生存既人
仆街死啦

隻雞幾淫 你話自己係領導就屌得
利申 屌過

燒唔到佢姐 如果班內地醫生落到黎做野睇佢會唔會咁口響

undergrad嘅其實有冇connect都用得(好似係

讀到HKU Med咁撚勁
BTW推

大陸狗死返大陸啦
呢d位應由香港人讀返

大陸雞

應該係大陸西嚟

又係d濕鳩有個錢支那種去外國買個science degree再番香港讀MBBS 貪可以搵大錢
支国醫科冇人認可

Victoria Du

DU YUXIN
大陸雞

去到外國要重考牌照，仲要有機會搵唔到工，人工大減
得少數國家直接承認: 新加坡，台灣，中東

佢Facebook public 㗎喎，仲唔入去玩寸個Party

佢收啦，向美國讀唔到醫就黎香港讀

收皮啦

兩個一齊send

嘩醫德到呢

公然發表言論違反declaration of geneva

好應該DQ

大陸樣

未畢業兩個都得 alumni 就得connect冇short form

屌 second degree入黎個門檻係咪真係咁低

DU你老母，返大陸啦大陸西

有冇得寫信投訴佢

聽聞今年收咗幾十個second degree/postgrad 入MBBS

和理飛有咩問題？
至少係黃有良知有人性

一定係NDS

Kong U唔收JUPAS收呢啲

據我所知好似最近呢兩三年 每年都有幾十個postgrad嚟港大讀醫

陰謀論話要保住個admission score唔好太低 要高過CU 唯有收多Dnon ju 填數

721831

做雞又要攞貞節牌坊
咁撚愛國唔要自由學咩人去美國讀書
返你偉大嘅祖國用你最愛嘅殘體學醫啊嘛
口裡說不
終蟈式自由最啱你呢啲啊 VICTORIA DU YUXIN
用咩FB google youtube 啊
你個黨唔撚比你用
你作為黨嘅支持者就算出咗國都應該守返黨嘅指示
出到嚟就唔撚聽話 因住黨捉你上去新疆接受再教育啊

無問題既
但聽聞有啲會割蓆

又係NDS

今年hku mbbs admission score全線跌(仲唔敢出最低收生分數)
cu 或成最大嬴家

唔得啦
要報告比FBI知等佢呢世都入唔到美國境

未畢業既學生係有connect 架，肯定話你知

自膠
啱啱self test咗
兩個都得

current send 有冇connect 佢都會收到
alumni 就一定要加connect

識考試咪得
收生唔care品德

做醫生對手好似好緊要

支那臭雞

又係xyz

我都自膠

Faculty含撚啦成日收撚埋啲NDS
一個二個廣東話都唔撚識講，第時你expect佢會係HA做？

UC Berkeley??? 去美國移民局port 佢... 懷疑做間諜...
返大陸做雞la... 都仲有一二百蚊收既...

大陸雞黎

都未畢業，學咩人扮醫生

英美澳唔收
番支那唔著數
去香港蠶食資源

以為講英文睇下咩高見,
點知又係果d"政見不同就攻擊人係唔啱"既言論
駁到口都臭埋

好多添

讀完書出嚟都30歲

好撚冇醫德

佢facebook 係public緊wo，有冇人上去同佢激情辯論啊

有技術就得。好彩仲係XYZ無改名。

推爆佢

呢個真係笑左出聲

HA高層奶共

可能以後睇醫生要講支那話

推到佢仆街

間諜黎

比啲咁既nds做到香港醫生真係仆得街

咁愛國咪番內地睇醫生做醫生

睇死有病都唔敢番大陸醫
係大陸做醫生就仲恐怖

我朋友教呢啲中產離地補習，
佢話即使係呢幾個月，槍林彈雨也好，黑警９拉人又好，
佢嗰班離地學生一樣會上堂（而佢同佢啲同事都經常射波）

佢地唔會講香港發生緊咩事
因為佢地真係完全唔知咁
出入好有錢既都係靠司機，冇咁有都係靠的士

呢班人唔係想讀哈佛、劍橋，就係入HKU讀醫

選擇性記憶

記住佢

香港人係唔會忘記嘅

Du即係姓咩？？

如果佢停學,咪做唔到醫生囉?

杜？
支那音譯

佢A day嘅時候啲人讀錯佢個名就已經著撚晒
所以大家一定唔好讀錯

第一睇睇錯佢姓Diu

可以杜
可以都

講還講唔好照相
食緊早餐

已嘔

幾時mbbs都收大陸人

咁好笑
讀錯做diu?

剩得個Bio degree
就算係MIT，向美國都一樣乞食

向美國正常

上佢fb有排嘔

推到佢收皮

mbbs/mbchb 其中一個收生既條件係流利廣東話
點解會收中國人？

盡力推

條女好似唔錯

見到Du兩個字啲人唔識讀
跟住嬲到企咗起身
我想講nds 可唔可以返大陸 影衰囇kong u

條仆街支那雞老豆隨時支那啲高官，如果唔係點會咁有錢周圍讀

M25做野啦 nursing同學可以點幫手治呢隻臭雞？

mbbs重視英文多啲(因為hku?)
聽朋友講有啲幾乎唔識講廣東話

其實港大醫科之前都收過完全唔識講廣東話嘅外國人

Du Lee Lo Mo?

講咗做doooo
自己自卑怕畀人知係支那姓就屌人話
You can just call me victoria

集思廣益

可以嚟lecture sit 下堂

哦呢單野我好似都聽過人哋講 原來就係佢（利申M24

Nds理撚得佢
一巴車埋去

鞭屍
警甴死全家

Hi 師兄

睇到個姓都知條女係大陸閪

大陸閪番大陸喇

不要自爆 注意安全

一睇張相
就知係強國人

Sor P牌仔唔識野

垃圾 咁鍾意中國又黎香港讀醫
咁唔想接觸香港嘅事返大灣區啦
口裡咁愛國 個人就趕住出國
香港唔歡迎大陸西

無醫德做乜醫生

做人已經係政治，唔好撚做人囉

大家勿自爆
臭雞可能好小氣嫁

對唔住各位……（冇得del post屌

大陸妹，黨雞一隻

推
推
推
睇佢咁大陸，應該唔知自己做咗連登名人

宜家應該安全嘅

愛國愛黨nds唔可以睇連登ga
知道真相就是罪

b) Our MBBS students must be able to speak in and listen to Cantonese

2. Is Cantonese a must prior to admission?
It is a must for our MBBS students to be able to communicate in Cantonese since they will come into contact with patients from Year 1 and most patients in Hong Kong speak Cantonese only. The language ability of the candidates will be tested during the selection interviews.

我係hku mbbs個website到搵到既
屌佢老味呀佢個course用政府錢架喎
用黎培訓醫生係香港執業架喎
可以咁樣講一套做一套？

grad到先算啦
入到<>grad到
你睇下m23

有冇辦法幫佢報名做老解軍妓

有冇手足可以向佢愛既國舉報佢？ 違返支那法律用fb google ，之前有人post 過link 搵唔返

做醫生害撚死人

med faculty日常 講一套做一套

但上次人鍊好多人下話

醫學院根本惡晒
港大mbbs jupas比例遠低於政府要求(今年只有50% jupas)

同感
睇佢學歷經歷擺明就係想apply美國med school

其實聽講hku med果邊離地中產港豬多？
當然non ju 果D大多數港豬到爆
個個平衡時空
利申：沙田med

呢D臭雞唔係唔推啊?

佢可能係共諜
btw 有經驗既巴絲可以試試

我好肯定BNurs同埋另外幾個degree嘅人一定多過MBBS

香港就成日比人做踏腳石屌佢用納稅人錢讀完拎埋身分證仲要比佢屌香港人麻煩？全世界有邊度好似香港咁戇鳩

上次仲以為好多都MBBS

你入黎上一堂就知無可能
當然我識有好一班係深黃嘅
但係你要考慮個比例囉
沙田Med唔知會唔會好啲

朋友講梗係大吧離地豬(通常外國留學個批)
但都有唔少本地生昨日有出po屌警甴

讀乞食科邊有資格上到MBBS堂

清算師[member]

你話al ，我認同
但係dse就算把啦，phy chem bio calculus都讀唔齊，仲要syl cut到大學都話有問題
再咁落去，轉美制MD係遲早既事，就睇個炸彈幾時爆

UP

但係lecture 都可以自由sit 堂既

你讀咩乞食科

又係無腦支那雞

DU

見到張profile banner都已經唔知講咩好

（離題）挑講起dse就火滾，中學又唔俾讀晒Phy chem bio又將個syllabus cut到唔知點咁 結果一上到大學就仆街

Main Campus 嗰啲9成都乞食架啦
愈熟main campus = 乞食程度愈高

會自卑

肯定係
美國healthcare出名貴到仆街 冇保險會睇到破產
淨係入ER個醫生望你兩眼正價已經收你2千蚊美金(淨係計你隻腳踩左入ER,其他再計,全部overprice)
好賺到笑同好多人想讀
同埋med school係讀完undergrad再報 要好grade先爭到

利申美國讀緊書 迫於無奈睇過2次急症
張單嚇撚死人 學校保險又廢claim唔足

我地啲手足比人隊到流哂啲腸出黎個陣你又有冇出過聲話好暴力呀？偽善臭閪！爛臭閪！

參軍啦冇得打仗做唔成軍醫可以做軍妓吖嘛

LLB?

好多
多到你唔信
仲要係連基本廣東話都唔識講

咁我都好乞食

LLB都有出頭天
其他

屌 med得cc要上main campus 啫

睇個樣，其實都估到
香港人認人好叻

真有其事

我係med但係我係乞食科

姓Du 支那人 完

再推
#12Nov #中環
中環和你lunch 2.0
日期 : 11月12日 ( 二 )
時間 : 12:00
地點 : 中環

琴日大家食lunch都好開心啊可，搞到我都有啲掛住大家添...咁一於今日再食過啦！
提下大家可以自備飲品啊，天氣乾燥驚大家口渴！買埋送比隔離個個飲都得架！

See you all later!

med應該全部都喺至高無上
main campus人稱羨架wo

PUSH

D 課程改到閪咁 亂七八糟

med 全部都至高無上

實情係淨係得MBBS同Pharm係

BNurs都唔差
係得ChinMed差啲啲

愛國閪全世界走來走去，再話自己愛國

BNurs都唔差

BNurs係全HKU收得最差既科目

有錢途就唔差架啦
23分都唔係好低啫

全HKU最低係事實
咁都已經唔係咩人人羨慕嘅科啦 基本上入得HKU就讀得
HKU Nursing嘅reputation喺我中同之間係慘過食屎
(CU Nursing>Poly>HKU)

利申唔係Nursing

一年year 1 phy chem bio calculus真係好基本

唔係med school想收多啲non-jupas，係dse syl根本亂黎，大學都冇信心

某程度上可以講DSE本身既問題造就左呢條支那閪讀MBBS

死啦 我入到HKU個分都唔夠讀Nursing
有錢途 方便技術移民
贏哂

仲有ig 同埋 老公

支那雞 呢啲人都做到醫生

我屌 公然假新聞
原本諗住exchange UCB。。。 而家

佢仲有ig

入邊好多 abc 唔識講中文，英文 fluent 就得

唉
一個醫科生位就比咗啲咁嘅垃圾nds

。

醫科一大堆abc開口埋口講英文，有啲甚至連中文都唔識

睇情況嘅有啲唔識廣東話嘅真係好俾心機學同講，不過大部分都係don’t fucking care

支那人咋嘛，使鬼理佢講咩

abc 佢地 self-identify as foreigners

針筒插爆佢屎眼

大陸雞嚟嘅

屌支那人

對眼有事？？？！

但佢地自己收生要求係大大隻字寫明
咁寫黎到底為乜？
我印象中咁多年以黎呢個都係必須達到既要求
無諗過佢地私底下係咁醜惡

香港醫療都就黎美國化啦，公立醫療都唔知頂到幾耐，又推自願醫保鼓勵你睇私家

個人認為undergrad medic唔係好適合呢個時代，可以參考下澳洲，大部分都轉左MD

想屌

hku med有好多離地同藍, cu真係貼地好多

鬥雞

med 一向大撚哂唔跟 regulation

新入學係大口氣啲嘅

大陸人好似多數行 research 果條路 ?

大陸女人

畀佢做到醫生 年中都唔知會醫死幾多人

一定係召神獸

笑死，蟈人日常

BA呢?

人到中年先讀醫唔知佢更年期時畢倒業未

BA BNursing 同 Level
通常覺得BA太乞食又對文學人文科無咩passion嘅人就會揀BNurs
真正對BNurs有passion嘅人會揀暴大

好好調教下佢

mbbs 成班都係離地港豬藍絲，噁心至極。
唔好阻住佢地讀書同clubbing

原本都唔記得佢 你一講Academic day d 野就醒起原來係佢

我討厭政治但係我評論政治

條仔咁似梁烈唯

Victoria=港
Du=獨
我係咪突破左盲腸

屌佢

見到好多都成日去玩 渾渾噩噩攞個牌算
完全Feel唔到佢地對med嘅passion 覺得佢地好多為錢

出街咪又係畀狗濫捕
再酷刑 打斷手

social science 先會有 passion, med 放 sem break 多數去哂 clubbing/travel

唯萎係港獨義士

原來係假藍
Ching突破盲腸

佢Grad到再講啦

唔好對HKU MBBS d 人太大期望, 對面海嘅可能好d. 但係hku 真係本身已經Non ju離地撚佔一半, 搵個同路人都唔容易

女喎
點止咁簡單

大陸人多數行搵到最多錢+最易移民果條路

港豬當然有 但深黃都唔少

有無人識佢
叫佢快啲改名 我驚佢比洗頭艇帶返大陸

蝗

沙田med起碼9成黃 差在係淺定深

其實cu班non ju都唔好得好邊 成班豬到
利申沙田med

蝗蟲 臭雞

前蘇聯有句咁嘅話
有良知嘅人，聰明嘅人，同支持共產黨嘅人，三者不能兼得

如果你有良知，又聰明，咁你一定唔支持共產黨

如果你有良知，又支持共產黨，咁你一定唔聰明

如果你聰明，又支持共產黨，咁你一定無良心

讀得醫嘅應該都唔蠢？

push

係真唔係啊

其實好多qm醫生都係黃 如果全qm都識佢 唔知佢clinical year會點呢
利申m22

姓屌？

屌你老母med school都開始收大陸人

小事，佢又冇講咗啲咩。黑警話多謝香港人出尼比佢地射添呀！去推有用post仲好啦。善用不推文回復

對準十惡不赦嘅黑警同港共政權！
無謂處理藍絲。

唔好晒時間搞依啲藍絲啦 出面打緊仗呀

social science? ching 你講乜 you mean science?

睇個名都知支那人啦
擺脫唔到老共洗腦，唔怪得佢，始終有腦嘅中國人唔多

推到UCB revoke 學1位

完咗先搞呢啲

又用freedom of speech, 又Facebook

公道講句
kong U medic都好多黃嘅
好多都有好多行動
只係未必咁高調啫

通常係d on9藍絲先咁撚大聲

如果有人寄六四法輪功維尼熊綠卡家族財產資料比佢
佢好可能會俾人查架
大家千祈唔好咁做呀

推到佢驚左香港人以後唔敢再黎

hi facebook youtube個句真係無得頂

Victoria DU

港大既mbbs同學仔，不如搞番個聯署比港大醫學院，要求重新審視Du同學是否合適成為港大醫學生，未來醫生，公開言論有否違反日內瓦公約？唔可以比大陸蝗入侵醫學院。
重要唔識廣東話都收？

推到M24現莊睇到

利申：M22

唔識廣東話都收呢個其實係港大醫學院一直以嚟嘅通病

有無得投訴佢

又係支那人

M24支莊離地到傻

Du Yu Xin
大陸狗confirm

s

出吓聲明 戴吓口罩咁

MBBS應該唔少黃㗎
話晒都係尖子 應該都有啲時事觸覺
識得點辨別是非吖

係咪炸依個，立即申請個新email

屌 翻大陸醫啦 大把紅包比你袋 唔好係香港

大學都畢埋對先再返黎讀undergrad 叫隻大陸雞收皮啦

就算你畢倒業你做houseman 都好難捱

無分你我，八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

八大永久罷課

係

大陸人

係
勁主動

奶啜到雪雪聲
再狗仔式趴低雙手自己擘開個西求我後入中出

推到佢比hku開除學藉

Up

第二張講嘅野幾中肯?

叫佢有膽同甴大大講
成個大陸只可認同中共立場
其他都係收皮

DLLM, 1st year 支那雞扮乜撚嘢
year 4-6 要clinical year仲唔比QMH既手足玩撚死你, QMH手足幾撚黃病人都知，留名睇教授黎青龍同佢考final MB

英文咁L差嘅

大陸名，大陸樣

推
垃圾醫畜

支畜

咁都入倒MBBS
咁既思考點過倒MMI 真係認真面試既冇醫德應該俾人刷走左好耐

佢上一秒啱啱private左 睇睇下無得睇

簡體字

革大乞食科學生幫推

狗都唔屌

中國人
完

大陸西

支那樣

搞錯 咁都收大陸人

港大醫學院又收大陸雞

最撚記得呢鑊
“You can just call me Victoria”

明明同場有多過一個Victoria
自己玻璃心到呢

係香港med school制度問題
美制med school不嬲都開喺graduate school
不過比起美制讀多兩年都肯制都證明呢隻雞大把錢

有啲其他識講
但呢件係
佢打針嗰日聽到人用廣東話畀instrucition佢
就細細聲同個frd（識講廣東話嘅大陸人）講
「點解會assume我識講廣東話」

戇鳩你喺香港讀MBBS咪expect你識囉

喂唔好咁一碌鳩打
今次MBBS有唔少人上前線

我淨係想睇Kwong Sir考佢final

有錢紅三代官三代支那雞去美國買science degree, 大家都深知肚明真係大陸精英就唔會讀UC呢d 大學，可能又係個d 讀一年轉讀大學嘅有錢垃圾

而家讀完學位就可以返香港讀mbbs? 香港med真係精英先可以讀，呢d享受自由(say hi to fb) 嘅人又唔俾人享受言論自由？
果然係支那紅3 代

佢以為自己postgrad 大撚晒

真

真係以為得自己一個postgrad咩
你問下上面嗰幾個M25
睇下今年有幾多PG

chinese cunt

藍絲奶共狗要逐個清算

佢應該係美國med school reject,cv應該有返咁上下
香港med會收得多左non-jupas都係因為dse搞到大學對jupas失去信心姐

50個
(利申M25

出咗Stats？
M24好次多啲？

DLLM

du定diu? 點讀

識postgrad 有人講係50

邊個post grad
個數字問唔同人有唔同答案

留名

革大真係好多神科離地撚
有條blaw撚
日日剩係識追名逐利 打d噁心雞湯
香港既事就扮死狗咁
仲學人開study account開補習班
你唔配讀law啊呸

係有唔少黃 但係港豬多啲囉
利申M24

人地發表自己言論有咩問題

分辨是非後一樣可以埋沒良心
尤其有錢個批

我大你十幾班

關你咩事

要求港大取消其學藉

所以話點解cu med慢慢超越佢地

佢正一X臭X
次次都去專門識medic仔
知你d仔買好多名牌比你喇
7少陣啦好嗎

佢好似国內落黎讀中學

使唔使讀你個名俾你聽？

大陸閪

我知道係科大，中大，城大既nds已經落荒而逃
唔知幾時到港大呢

朋友send,索唔索
利申 M25

頂，要洗眼

嘩 你又係黃？

幾年前連偷渡客假HKID都收過
有咩咁出奇

聽fd講果個人好似留咗班

但我聽講佢港獨喎 講呢啲係扮嘢唔知佢微博啲fd子知唔知佢係港獨唔愛國

原來係無間道
怪唔得咁多港獨，藏獨朋友要我de po

唔知佢呢幾日無得返學有無比班暴徒嚇到走佬

戇撚柒鳩，理鳩佢啦屌

有偽黃出現

發夢見倒佢打比我，電話係98550759

你再講得兩講我就夠料問我個frd你有機會係邊個
唔好爆人料爆到自爆

條友係微博公然散播假新聞 話西灣河中槍個手足想燒校巴所以比人射

咁無良知咪鬼讀醫死返上大陸啦

利申: M25

我就係大你，你就係搵唔倒我，吹咩

屌全盛時期M25有幾多連登仔

我個friend又係

屌 連登仔真係好多law呀medic人 你估流㗎

連登個個都社會精英你估流架？ 利申 M25

我淨係知連登個個愛國愛黨

幾時先可以甩p牌呀

咁多m25 果然平均50k月薪係真嘅

屌你老母咩支那人

支那公廁
到時書記日日輪住屌

暴大手足好嘢
唔知支那雞見到會有咩感受？

M:MBBS
25: class of 2025(而家year 1)
利申:M25

會唔會支那雞有特權已經走咗去支那

m係代表medic姐？cu咪都係m25

真連登仔

極危險,有殺人傾向,要入青山或者地獄先保障到香港人

甴近平

極危險

連登仔個個身懷絕技

有冇巴絲知港大nds 去晒邊？
中大就話有警甴協助逃走

留名睇佢開學嗰日被人潤到一面屁

聽我個frd講
MBBS入面
柒嘢傳上三下三
而家咁嘅時勢
傳到M21/ M20都有機
到時出到嚟做人HO...

佢隨時冇面返學

咁撚搶口話要打死哂啲示威者
做咩唔返醫學院打死哂有份出去嘅人呀

題外話
我frd話條友上堂問啲嘢好撚戇鳩
自己明明讀完個molecular bio定乜鬼嘅degree
人地講DNA sequencing嗰陣佢喺度問咩
「點解dideoxynucleotide都算係nucleotide？」

違反醫生專業守則，投訴佢

做咩黎香港

DU

FUCKING CHI-NA

愛國藍絲黎

DSE既出現，本身就係建立係方便大陸學制學生落香港讀大學，以前AL年代，香港預科生入大學真係全部真材實料，去外國留學，人地外國大學知你al咩科，多數唔留難，DSE制度下既某d大學科，DSE既程度係未夠讀架

呢個係hku med fac嘅傳統

成班mbchb fd都寫m2x

屌你老母
9月頭兩日聽fd講LT2坐滿人
得我咁傻鳩冇返

趕佢翻大陸

咁樣都要問

水警協助中大大陸學生撤離

獨醫學生有冇好後悔冇入暴大？

係暴大會被手足私了

邊似黨大咁愛國愛港

因為黨大有位愛國愛港校長

靚女 想屌

巴打重口味

估唔到有唔少平日係連登見到既巴絲會入嚟留言

你冷靜啲先
唔好咁睇唔開

hku明後兩日都停課 而家就係政治搞到你無得上堂

希望佢宜家明白政治既必要性

唔知佢見到港大勇武手足有咩感覺

HKU東閘有狗

2228 #西環 #薄扶林 #港大
英皇書院20防暴曱甴落地，向緊港大方向，到咗東閘，有槍有盾。

做人唔一定要用條j諗野先嘅

唔知佢會唔會柒到要退學？

但沙田med都係有班non-ju 日日不問政事 活在平行時空
港豬就港島med沙田med都有，只不過沙田med少啲
利申沙田med友

Rudolf Virchow - "Medicine is a social science, and politics nothing but medicine at a larger scale"

唔知獨醫學生見到呢句會有咩感受呢？

唔知Du同學有無call水警呢

别相認

人地non ju入，有錢過外國拎住個名校 degree,吹佢唔漲

哇好丑樣

唔知medic駛唔駛返
我驚佢經過main campus會嚇死

留意隻眼已經貼左雙眼皮膠紙

兩個都send到架
係咪hku架

我驚佢平日夜晚10點行過沙宣道已經嚇撚死

Sor 一直以為staff先係@hku.hk
而家先知都得
我知我柒

又係大陸人

佢無言論自由？ 一定要講岩你聽既野？

大陸妹

有
但係言論自由係話
你可以發表言論( 唔包hate speech racism
而政府唔可以拉你 以言入罪
唔代表其他人唔可以唔妥你講嘅嘢

你地理9得人姐，你地堅持自己咪得囉. 點解下下要去搞相反意見既人. 咁小學雞

咁d人話要搞差佬個d唔係hate crime?

Du 杜

係 但我唔割
因爲呢個係回應佢地暴力嘅最低限度
再講 我地冇大台 冇公開呼籲市民大眾殺警 亦冇渠道咁做
反而公權力就一路污名化我地做曱甴 公然攻擊示威者
相比之下 究竟邊個係hate crime一目了然

鬼？

佢係微博公開發放假訊息

我開呢個po係想警惕醫學院赤化+潛在篤灰藍屍醫生+中國人搶香港資源但仇視香港學生(散播假新聞，加速香港赤化)

啱呀

屌你點解M25咁撚多藍絲
死Gay佬咪撚再收咁多IB Non-ju離地撚啦屌

推 hku係咪會姑息呢啲暴力傾向無醫德既醫科生
係咪容忍暴力

kong u mbbs今年嚇走晒班jupas學生，惟有收班唔睇連登兼只係貪kong u個名既離地撚充數

支那蝗？

清你M24咪撚扮嘢喎

其實點睇得出雙眼皮膠
請教下高手

呢條女唔襟望

點解好似咁多NDS嘅
究竟有幾多個呀
同埋你地爆人地email好衰呀

奶共支那西

你去睇下張PBL group list咪知

估下我個frd有冇畀我睇過

M24 出咁多激進份子架

咁撚愛國唔返北大讀醫？
係大陸做醫生仲有利是收喎

其實佢都係M24, 唔駛EY,所以你哋之後會見到佢

我知呀
我大佢十幾班架

同意
好撚多離地m25港豬知道停課已經即刻plan哂去旅行

M25 港豬: Hong Kong? Who fucking cares

上星期睇醫生，個樣極深藍，好撚驚佢俾毒藥我食

人哋係nds, 唔通你expect 佢會撐我哋？